送魚

因為要拆缸,有十令條錦鯉+金魚?想送出去
10-30CM左右,普通嘢,想收養佢地pm我